[
    {
        "randomId": 525
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Iwacu duteze ingori twese",
            "option_1": "Akazi mu nzira",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Umugengararo w'amasaka",
            "correct_answer": "Umugengararo w'amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nambutse uruzi ndangaje innyo",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "option_4": "Umugata",
            "correct_answer": "Umugata"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ayo macumu yose araterwa ingabo za Ruhende",
            "option_1": "Imbwa ifite igufa",
            "option_2": "Agafuni mu mushike",
            "option_3": "Agahinda mu murima",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kati \"papari\",kati \"pa\", inzubukira nayikiye kwa Rwamugenzi",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Gutsika uruzi",
            "option_3": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "option_4": "Inkota mu bitugu",
            "correct_answer": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mu rugo rw'imiseke hagati Nyamagana",
            "option_1": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_2": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_3": "Ururimi mu menyo",
            "option_4": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "correct_answer": "Ururimi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inshyimbo y'iminsi yegekwa mu mfuruka",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Umwironge",
            "option_4": "Uruhindu rw'indushyi",
            "correct_answer": "Uruhindu rw'indushyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rugaragura mugabo rwa mugabo ikuzimu yahidirimanze",
            "option_1": "Umubuyenge w'intosho",
            "option_2": "Umwumbati",
            "option_3": "Ikirenge",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umwumbati"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Iriboneye ntiritica",
            "option_1": "Umusigati",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Ibere ry'inkumi",
            "option_4": "Intorezo",
            "correct_answer": "Ibere ry'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambarira abakwe",
            "option_1": "Ubuheri mu gihata",
            "option_2": "Umutozo",
            "option_3": "Igihumyo",
            "option_4": "Uruhu rw'intama",
            "correct_answer": "Uruhu rw'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aka kagabo ni gato kakwirukana so",
            "option_1": "Ivubi; uruyuki",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Umushoferi w'indege",
            "option_4": "Igiseke",
            "correct_answer": "Ivubi; uruyuki"
        }
    }
]